Grand seiko同 bell & ross 行貨折頭唔錯

話說今日買左兩隻錶
一隻grand seiko, 一隻 bell & ross
分開兩間店 都係walkin
兩間都係行貨
冇係個兩間店買過錶
一入到去
GS 提供75折仲可以齊頭 Bell&Ross 7折 仲有得平
市道真係咁差咩？
如果巴打有興趣可以pm地址
Btw GS個間唔好咁揚 佢地實比人屌 問左做通城個朋友 AD賣GS唔可以低過8折 就好似rolex walk in唔會低過95折一樣

利申 有rolex iwc Grand seiko king seiko pam B&R longines G叔等等 乜都買餐飽

擺明市道差啦，如果唔係洗乜搵你依d打手黎推銷

想要GS地址 唔該

樓主可以post 隻KS 睇下嗎？

打手
我做工程架大哥 睇user name都知啦

好

左下

屌 唔識pm
提示 又一城 雪糕店

正！

我都有玩KS....

舊KS/ GS 真係正 又抵玩